LingU仔全部同我入嚟!!!!!!

啱啱開咗係吹水台，依架開多次先

我知依架嶺事館嗰邊搞緊聯署，準備聲討何君堯條仆街校董
聯署Link:

但係要預咗學校方面或者何妖係唔會有咩實際行動，最多出篇聲名噏下廢話

所以我地要諗定點樣將行動升級
我有少少建議:

一: 全體學生罷交學費
二: 圍堵校務處/校長宿舍
三: 九月開學全校罷課
四: NSO開學禮嘅時候，將dem cheer環節改為高呼口號
五: 搞遊行&連儂牆呢啲基本野

LingU仔就算係八大之尾，但都要有骨氣

嶺大之恥，恥與為伍

要求罷免何君堯嶺大校董一職

重新推過

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

十連推成功

首先尾你老母，排乜鬼序，從來都係睇人而唔係睇院校。

9年前老鬼已簽聯署，要圍堵我返黎支持

第四個好似幾有睇頭🤔

推

ok，自膠
thx巴打

參觀校務處、參觀漢仔宿舍

LingU仔全校罷課、罷交學費宿費

麻煩ling u 仔下星期做好準備

即係今個星期六

NSO唔dem Cheer，改為嗌 罷免何君堯校董一職

Pish

LingU仔加油啊

放Sem break咁耐，都有少少掛住嶺南

參觀校務處、參觀漢仔間房

麻煩有定案時公佈下日程，等我地呢啲老鬼可以返黎聲援

好

漢仔到時仲會出嚟講野
NSO組爸媽可以帶住fm舉下牌、嗌下口號

lingu呢間嘢 有人讀既咩

Agger

收嗲啦戇鳩仔，你連毅進都冇得讀啊

嶺南人發起全校罷課

嶺大！

同意

27/7, 校友日見！

27/7 係HomeComing，TG Grp表示嗰晚應該有行動

不見不散

公開group？係嘅俾條link黎
或者有詳情時喺度講，thx

G持

推！

Push

巴打可以入:

27/7 校友日 （暫訂計劃）

-地點 (建議：嶺南正門, canteen)
-時間 (2點開始聯署，6:30canteen門）
-方式 (派leaflet, 集會?正門即場聯署，遊行到各個hall tutor/ professor 宿抗議，要求表態）

嶺南人，週六一聚

7月27日校友日，嶺南人不見不散

Look at my id

Btw 教院先係尾

咁八大之尾個名，你拎去洗啦
唔好再focus 係個次序到啦我自膠